\documentclass[12 pt,a4paper]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[catalan]{babel}

\usepackage[margin=2cm,top=2cm,includefoot]{geometry}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{xcolor}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}

% Variables
\newcommand{\datasessio}{20.04.1969} % Canviar la data
\newcommand{\logo}{images/logo.png}
\newcommand{\participants}{\begin{minipage}[b]{10 cm}
	% Llista de participants
	\large{\textbf{Participants:\\}}
			\begin{itemize}
				\item Equip coordinador:
				\begin{itemize}
					\item Vicenç Palmero (delegat de centre)
					\item Daniel Díaz (secretari)
				\end{itemize}
				\item Membres:
				\begin{itemize}
					\item Marc Armangué 
					\item Albert Sumalla 
					\item Aniol Martí
					\item Laura del Río
					\item Mohamed Guennoun
				\end{itemize}
				\item Convidats:
				\begin{itemize}
					\item Daniela Roncancio
					\item Arnau Bayer
				\end{itemize}
			\end{itemize}
\end{minipage}}

% Altres opcions de formats
\renewcommand{\contentsname}{Ordre del dia}

% Configuració de la capçalera i peu de pàgina
\setlength{\headheight}{40 pt}
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\renewcommand{\headrulewidth}{2 pt}
\lhead{Delegació d'Alumnes de Telecomunicacions}
\rhead{\includegraphics[width=2 cm,keepaspectratio]{\logo}}
\renewcommand{\footrulewidth}{2 pt}
\lfoot{\textit{UPC Campus Nord, Edifici Omega, Despatx 002\\+34 934 137 670 / dat@dat.upc.edu}}
\rfoot{\textit{\thepage}}

\begin{document}

% Portada
\begin{titlepage}
	\title{\textbf{Títol de l'acta}}
	\author{}
	\date{\datasessio}
	\maketitle
	\begin{center}
	\vfill
	\includegraphics[width=4cm,keepaspectratio]{\logo}
	\vfill
		\fbox{\participants}
	\end{center}
	\vfill
	\thispagestyle{empty}
\end{titlepage}

% Índex
\tableofcontents
\thispagestyle{empty}
\newpage

% Afegir les seccions necessaries
\section{Aprovació d'actes pendents}
\subsection{Acta del Consell de la DAT del 01-04-2021}
Es presenta l'acta, l'última escrita pel Mohamed Guennoun. S'aprova per consell.

\subsection{Acta del Consell de la DAT del 10-07-2021}
No es tenen notícies d'aquesta acta. Es posposa l'aprovació per la següent sessió.

\subsection{Acta del Consell de la DAT del 22-09-2021}
Falta compilar. Es posposa l'aprovació per la següent sessió.

\section{TelecoStudent Welcome Day (TSWM)}
El Vicenç destaca la mala gestió que es va fer amb la situació. Es van donar una quantitat abusiva de converses creuades que van comportar una desinformació interna in una desorganització. Per aquest motiu, es van donar diversos malentesos entre la DAT, TGK i Oasi.\\
Dit això, es fa émfasi en que es respectin les jerarquies internes i que es respectin els consells interns que es fan.

\section{Reunió de la Casa de l'Estudiant}
S'ha d'elaborar una normativa que detalli el funcionament de les activitats espontànies que es formen (festes), que de forma implícita assenyalen a TGK.\\
A més, s'han redistribuit els espais, tot i que no afecta a la DAT.\\
També es va proposar habilitar un menjador comú a la planta -1.

\section{Relleu de tresoreria}
La Daniela prendrà el lloc que tenia l'Erik.
\begin{itemize}
	\item \textbf{Dani:} Això no s'hauria de fer al Ple com quan se'm va presentar a mi?
	\item \textbf{Vicenç:} No, la normativa va canviar i ja no cal.
\end{itemize}
Dit això, es presenta a la nova tresorera. El Vicenç li pregunta si vol dir unes primeres paraules. la daniela respon:
\begin{itemize}
	\item \textbf{Daniela:} Que he de dir què?
\end{itemize}
I amb aquest conmovedor discurs, la Daniela és proclamada nova tresorera de la DAT.

\section{Comissió per la revisió de guies docents}
Es decideix revisar totes les guies docents als grau de telecos, electro, mat i met. L'Aniol presenta un reglament de la comissió, que es crearà per realitzar aquesta tasca.\\
S'aprova el reglament per consens.

\section{Jornades de formació (JJFF) del CdE i representants de la DAT}
El següent cap de setmana a la reunió es duran a terme les JJFF. Per part de la DAT, aniran el Vicenç, l'Albert, el Marc i la Daniela.\\
Com a representants de la DAT es corroboren el Dani i el Vicenç.\\
El Marc intentarà organitzaintentarà organitzar un grup de treball per organitzar unes mini JJFF.

\section{Xerrada de mencions}
Ja tenim al Marc Herrera i l'Aniol (que no ho sabia), el dia 8 de novembre. D'Audios l'Eric Quintana que és mentor del grup 40.\\
Tenim un anfiteatre reservat. S'ha de demanar a serveis informatics la llista de distribucio d'alumnes.

\section{Orla}
Ja està llest el forms per escollir professors. Es faran 2 orles separades. Es faran unes 20-30 orles pels alumnes del GREELEC i unes 100 pels del GRETST.\\
Un cop el Vicenç tingui accés a les llistes dels mails s'enviara un mail als estudiants.

\section{Torn obert de paraula}
\subsection{UPC Sostenible}
Una vicerrectora d'una cosa super impotant i imprescindible va parlar amb el consell. Fan xerrades a tot el campus i tenen una web de merda. Van obrir al CdE, que va delegar a les delegacions el missatge per tenir més incidencia. S'ha de convocar una reunió per decidir lloc i moment.

\subsection{Estat de la pàgina web}
El Dani es fot un discurs explicant què va passar amb la pàgina durant el darrer cap de setmana. En resum, ens la van petar. S'acorda fer la pàgina de zero i crear una petita comissió per treballar en grup.

\end{document}
